一人N個一個人做嘅事/活動

行山
Bbq
整野食同自己分享（簡單講係自己食晒）
運動
傾計
睇戲
去旅行

仲有無

睇醫生
慶祝生日

入手術房

Take care 你無事嘅時候會唔會睇

生日同屋企人過呢如果？

正常會多過一個人做？

入完就有其他人啦青

訓覺

最搞笑

鍾意同人一齊去？
好健康嘅活動

自己同自己傾計我悶得濟都會咁做

個個聽過我呢個秘密都疏遠我
我係自己講一句個心會回一句